Cy gist tres haulte et puissante princesse madame Anne de Bourgogne fille de feu tres hault et puissant prince Jehan duc de Bourgogne conte de Flandres d'Artois et de Bourgogne fame de tres hault et puissant prince Jehan gouvernant et regent le royaume de France duc de Bedford qui trespassa en l'ostel de Bourbon a Paris le XIIII[14]e jour de novembre mil quatre cens trente deux.